男上司帶女同事出差只訂一間房 網民委屈痛哭求救

初入職場會面對很多困難，其中最難處理的一定是性騷擾。有職場女新人在討論區分享悲慘經歷，指自己好不容易在疫情下找到工作，而且有幸與上司出差見客。怎料發現男上司擅自決定只訂一間酒店房，嚇得她半死，不知道應否如常出發，並向網民求救。

早前有台灣女網民以「求救！！上司帶我出差只訂一間房....」為題發文，表示自己畢業後幾經辛苦找到一份喜愛的工作，薪水待遇、福利、升遷制度都不錯，而且被安排在老闆兒子的團隊。入職一個月後更獲上司賞識，邀請她一起出差見大客，並聲稱會幫她安排好酒店住宿。

女事主詢問其他網民意見，大部分人都建議她自己畀錢Book多一間房，或者放棄出差，「保護好自己，能不去就不去」、「勇於說出問題，立場要堅定，夢想的工作不會只有一個」、「隨時讓朋友跟你保持聯繫，最好能定位你的位置」。也有人表示同情，「我懂你的無奈和心寒，既不想放棄工作，可是又怕自己被侵犯」、「最壞的打算就是離職，看妳要選擇妳的人生還是工作」。

最後女事主決定找信任的人借住一晚，哥哥得知事件後即拜託女友收留她一晚，更霸氣地說：「我可以養你，不要怕沒錢，馬上離職！」她亦解釋由於上司沒有對她作出任何不軌動作，即使向公司告發也沒用，只希望盡快辭職全身而退。又勸勉其他人要勇敢面對，「不要像我一樣害怕失去，而沒有馬上決定保護自己」。

ipx-528

好多套

新北市

咩都未做已經先行人格謀殺

出張ntr

呢件事就試到佢係咪醒目女

他想強姦我

如果個上司係靚仔應該就冇問題

呢啲好基本，唔應該錯

如果個上司係正常人 呢d野正常點都要避忌 邊有可能淨係book一間房咁on9

訂得一間既人格唔係已經有問題喇咩

調返轉係輕熟女上司對男新人就可以喺成人台見

上司 我不想努力了

即係2個男人就1間房冇問題？唔比人gay?

人工包左以上服務

訂一間好明顯人格有問題
除非有成3條友齊齊屈蛇

男上司，老闆兒子，剛入職就忽然被賞識受重用...

咁男vs男，反抗機會大啲
女嘅體能上係劣勢

咁訂一間房好難唔會咁諗wo,試下你條女上司出差同你講訂一間房你會唔會比佢去

個老闆兒子算唔算開咗條升職捷徑俾佢

講經咩
女仔體能差建基於女人比男人體重輕
但如果同一體重，女人係大力過男人
再講依加大把女人重過男人
應該係男人要怕囉

講緊正常情況出差
1男1女係咪都要避忌啊
而家個內文事實就係男上司帶女下屬 唔係2個男

無問題 中間放杯水楚河漢界

SSNI-529

美人上司と童貞部下が出張先の相部屋ホテルで…いたずら誘惑を真に受けた部下が10発射精の絶倫性交 天使もえ

咁好老實，唔係個個女仔都大份
過半數女都瘦過男人

＞但如果同一體重，女人係大力過男人
source?你話係就係？

如果條女體重>=上司就唔會訂一間房啦傻鳩

有咩問題 咁樣有效運用公司資源好多
一間房通常都有2張床
分開訓咪得

都On9,唔識自己買定套？人出雞你點都要出豉油

俾埋機會上位都唔識珍惜

最有效就唔帶條女去

慳錢有咩問題?

同性定異性其實都要避忌

一個人既力量來自肌肉
一個人既重量來自脂肪/肌肉/水分/骨頭

大力既人一定重, 推論唔出重既人一定大力
落雨地濕, 推論唔出, 地濕一定因為落雨.

ching... 基本邏輯..

NTR

說好了的男女平等?

好多系列嘅電影都咁教

既然都想決定唔一齊住，又打算辭職，點解唔問埋原因，有機會係秘書搞錯之類姐

女上司帶男下屬一樣要避忌 正常出差1男1女100％係要開2間房
同性都仲可以2個人討論下洗費安排
但都最好都係兩間

我公司就算係同性出差都會分開房, 男女都book一間咁縮度, 辭左佢好過啦

平時又講男女平等，如果係男下屬上網講要分房，應該俾人屌到反皮

唔避嫌仲要人一齊訓？唔通你

咁2 個男人都150磅
邊個大力啲

出張先 相部屋

會呀 我就係佢上司

你個心邪咪會咁諗囉
人地真心只係為工作, 條女就諗埋一邊, 以為自己女神級?

薪水待遇、福利、升遷制度都不錯，而且被安排在老闆兒子的團隊。入職一個月後更獲上司賞識，邀請她一起出差見大客，並聲稱會幫她安排好酒店住宿。

你以為真係因為你能力高?

其實老細只係想琴被純聊天 大家諗多左

係呀係呀
可能個老細係Gay𠻹呀

on撚9 係咪要到時發生咗事先黎講呀
正常都會分開2間房啦 基本禮儀都唔識

9up唔洗本

屌你都曬鳩氣

你睇唔起女性？

如果係個男同事, 之後話要兩間房一定比人屌到仆街

上面成班話佢女權諗多咗嘅
如果條女照去同上司同房，比人姦咗先出新聞
啲連登仔又會blame the victim
話條女抵死同唔識保護自己

因為你個講法無科學根據喎
運動比賽分男女就係因為唔同性別體格唔同

呢啲係尊重性別差異

未有更多資料時更應持平

1.已經假定左個男人心邪
2.無提及到個男人唔係一時大意無分開房
3.女人無任何受害已經被強姦了一千次
4.當正自己會比人姦咁，自有法律制裁
5.如果有鳩就係強姦犯 咁男人咪應該死撚哂

以無知為榮真可怕

係因為一班舊時代父權社會嘅白人老男人睇唔起我地女性 驚我地搶咗男人嘅一半飯碗

你唔知女性運動員嘅待遇差過男性好多咩

一男一女出差
公司訂左兩間房
個女同事主動話一間就得

然後奶左野連登仔又會話2個人訂一間房都知咩事啦，呢單肯定係勞資糾紛

咁你講下點解同一體重女人會大力過男人？

同性都有權介意啦，你價值觀係咪有啲問題？

一插入去搞掂

升職上位嘅機會呀

咁有線炒人慳錢都無問題啦

如果係女上司帶男下屬，可能成件事又唔同晒

你都on9，咁公司駛咩分男女廁？持平啦

收皮啦
到最後個上司真係搞咗個女仔，你班仇女垃圾咪會走出嚟話book房嗰陣又唔講？金錢糾紛？住同一間房預咗嫁啦

要慳就唔好叫人去啦

你你上司？
所以你條女同佢老細開間房你ok?

點會，做左野咁多年同同性定異性出差都係兩間房

工作需要有兩個員工, 訓覺一定要兩間房先訓得著?

多錢得濟諗下咁多年哂左幾多錢係多一間房到

同你好撚熟呀?
要一齊訓一間房?

無圖無真相

係囉通常都係兩間單人房喎
佢哋係未返過工，定係未做嗰啲要出trip嘅工
就算係同性，兩個人唔熟住同一間房都麻煩啦

個上司一定好樣衰

依啲公司錢計好哂cost架啦 唔得就只會比一個人去㗎啦

自己比錢囉, 唔好諗住出公數就得

試過去女上司澳門做嘢搞到好夜 公司叫我地book酒店claim返錢

佢諗都唔諗就book一間房雙床

我一返到房沖完涼就到佢沖，我太累瞓著咗，咩事都無發生唔心邪就咩事都無

你做開奴隸唔好以為個個都係咁啦

反正大公司秘會安排一定係獨自有房，除非好熟同秘書講唔介意同房。

個男上司可能有屋企响到
訂小間房有乜問題

我意思係: 明明可以比兩個同事一齊去, 有更加好既工作效率, 但就為左一間定兩間房攪到只可以一個人去, 一係就要哂錢開多間房, lose lose

dcard偷post

你都on9 仲要出錢返工？
一人一間房基本野啦
冇錢咪派一個人去

無話唔比介意
你可以話分開房 係正常人都知既常識
但一男一女一間酒店房，就等於有不軌企圖，
可以先將個男人當作強姦犯?

你係仆街老闆定係奴性重既on9員工?
貼錢返工既野你都講得出, on99

一係佢就係色心起，一係就佢戇撚鳩做人處世嘅基本野都唔識

其實突然比賞識 （想食）都知咩事啦

你真係好on9

明明可以慳錢就死都要開多間房, 請著D洗腳唔抹腳既員工真係

多到睇厭左

唔好話埋要總統套房先訓得著?
有房有床都可以話唔得, 要自己開多間, 以為自己tim cook定elon musk

最撚基本男女一定會分兩間房囉
而正常既公司都會一人一間房 不論男女

打著你呢d慳一千幾百既孤寒老闆工真係慘過失業

你老婆同異性出差住同一間房你接受到？

不過真係好熟都好都要兩間房。
一間做野開會，另一間瞓覺唔好咩？

咁人地咪話自己搵囉
又得罪你？

出過Trip未呀on9
大部公司比員工住5星酒店, 仲要一人一間房架

成個城市得返一間房？基本攞唔到理據

垃圾新聞抄啲唔抄啲

真

樣樣野都洗腳唔抹腳就死得啦到時又話炒人唔公道

屌 醒少少啦

book 多間房避嫌 再好好享受性愛

係常識吧

唔好話五星 就算要同房 都係同性single bed

有位唔識上

我覺得可能有誤會
或者個上司自己諗住住朋友度，所以幫女事主book一間房

原來係有同事通水
補link

男人114磅untrained bench press係85
女人114磅untrained係65

有無諗過係你廢

係
陣間出事 就話做咩唔分房
實話條女on9

.................

阿哥好man

自己出錢其實真係無所謂

不過明明可以培養員工之間既合作, 因為自己心邪而要分房其實真係好on9, 以為自己林志玲定雞扒妹

對個員工好啲叫洗腳唔抹腳 咁你搵啲放7日假嘅公司得架啦 唔好搵10幾20日個啲啊 放咁多假點做嘢 離職又要賠多啲錢比你

咁都有得死撐
你係咪平時約女上房食野傾下談唔搞

一間房一定要扑野既咩?

間間公司咁多錢?

2張單人床

靠你呢d算死草既心態
間公司咪就係做唔大,
好景既時間同事就急急腳轉工
唔好景既時間你公司咪就係最快捱唔住個堆

未番過工定係做垃圾工啊
係都要講出嚟比人笑

人工包埋

出糧出多d唔得?
寧願住多間房定出多d糧?

而且被安排在老闆兒子的團隊。入職一個月後更獲上司賞識，邀請她一起出差見大客，並聲稱會幫她安排好酒店住宿。

明顯睇中條女啦

無錢咪住三星, 四星, 再差d賓館都得
但都唔會異性一間房
兜得你幾肉酸

最無錢就咪鬼trip la

洗腳唔抹腳既公司咪就係一有武肺就即刻頂唔住執柒個堆

原來你早洩 咁同你一間房又真係無咁擔心嘅
早洩 天生虧 破唔到處 真係無得醫?

比暗示試探

早前有台灣女網民以「求救！！上司帶我出差只訂一間房....」為題發文，表示自己畢業後幾經辛苦找到一份喜愛的工作，薪水待遇、福利、升遷制度都不錯，而且被安排在老闆兒子的團隊。入職一個月後更獲上司賞識，邀請她一起出差見大客，並聲稱會幫她安排好酒店住宿。

會唔會諗下係有原因？

邊個同你講 慳咗會比你

到時咪比人po上網話點解上司住靚房, 自己就要住麗晶大賓館

咁係佢地仆街姐

做老闆計唔掂條數就賴平日洗腳唔抹腳

而家連咁揀嘅機會都無喎仇女垃圾 兜得好柒下

邊個對佢哋嘅待遇？
又係父權社會？

有人話唔比條女自己搵過間?

睇黎你平日比老闆對待得都幾差 定係你平日係咁對你d員工
出trip仲要上司住間靚既, 自己住間柒

係度扮女權撚引戰

相部屋

俾唔俾係上司book房俾女同事
男上司玩天光都唔住酒店

講咁多 俾幅圖黎睇下都無

公司出trip要自己比錢？貼錢番工？
多謝公司去機會我學嘢啊

所以咪一齊住間好架囉又唔滿意

上司本身諗住訂間房俾下屬，自己就可以走去風流快活
點知就俾人誤會

上司應該係吉村卓咁款

唔滿意咪住番酒店囉, 係咪而家唔比key card條女入房呀

係邊度search

更霸氣地說：「我可以養你，不要怕沒錢，馬上離職！」

鳩噏就叻，到真係要養佢過世時睇吓仲會唔會咁大聲

#更新#求救！！上司帶我出差只訂一間房....

在不幸的疫情時代畢業
不幸的面試9家公司
沒有一個是我喜歡的
要不然就是爛公司
我那一陣子超低潮
覺得自己很沒用……
終於在一個月前找到一間我很喜歡的公司
薪水待遇、福利、升遷制度都不錯
“天啊!就是他!”的那種感覺
因為真的得來不易
我很珍惜這個工作機會
一進去帶我的是一位男主管
(他是老闆的兒子)
斯斯文文對人很客氣
我每天上班都很努力跟他學習
但
真正不幸的來了
上禮拜男主管說12月初要帶我去北部出差
而且去見的客戶是很大的牌子
我聽到的當下很開心馬上就答應
主管說高鐵跟房間他都會訂好
我只需要準備好工作資料
沒想到今天我們會計偷偷給我看主管訂房的明細

主管只訂了一間雙人房…..
還跟會計說他要讓我睡床，他去睡沙發
要我小心一點
我不知道是不是我想的那樣
我真的不敢想
今天走回家的路上不爭氣的氣哭
我真的很愛這個工作
也很把握每此可以成長的機會
可是為什麼遇到這種事啦!!!
我不知道要怎麼辦…….
主管又是有權有勢…
第一次這麼害怕明天的到來 :(

#更新
謝謝大家的快速回覆，昨天回家後忙著整理行李，今天一大早又趕著搭車🙏所以沒時間好好回大家，參考完大家的策略，目前是打算晚上說有朋友找我，然後溜出去，因為還是越想越毛，這趟出差結束後打算直接提離職...雖然覺得很可惜，但主管給我的感受真的太差，待不下去...晚點會再上來跟大家報平安！

#二更
這邊統一回覆大家的問題，因為太多樓了標不完
1.截圖很假 會計怎麼可能幫忙？
因為其實會計是我的同學，但是我們沒有特別熟，只是工作過的人應該很了解職場上遇到同學，真的會特別關照對方（只要當年沒結仇啦）
2. 業配文？
如果是業配文 留言一直提到房間的時候我趕快置入就好了😅😅我幹嘛不把握機會 我就是忙著上班根本沒空回大家啊
3.時間不對
因為很怕發這種文，會讓大家覺得我是智障，但有時候當下陷入那個狀態真的讓人很難思考，所以我打好文沒有馬上送出，又想了一天還是決定要問大家的想法，才把文章發出，所以時間點對不上

嗨嗨大家，這應該是最後一次更新了

我不想為了上司這樣對待我，就自己還要賠錢住外面，也害怕萬一被發現是自己在外面住一間房間，會鬧得有點難看⋯所以還是決定找可以信任的人借住，但因為沒有朋友住在那，雖然本來不想讓家人擔心，但因為也沒辦法了，最後決定跟哥哥說，哥哥就請他女友收留我一晚QQ還很霸氣的說他可以養我沒關係，不要怕沒錢，馬上離職!!!
有些人可能會覺得為什麼不跟公司抗爭，明明就是對方豬哥，但以現實跟法律來說，他現在只是訂了一間房，沒對我怎樣的情況下，
一切都是我假設，所以告發也是徒勞無功，能全身而退就好
明天會用郵件走正式程序離職，希望大家如果遇到跟我一樣的狀況，可以勇敢應對！我承認我一開始真的很懦弱又膽小⋯被大家責罵也是應該的(但還是感謝大家罵完我都還時給我好的意見
不要像我一樣害怕失去而沒有馬上決定保護自己
第一次遇到真的很不知所措
，謝謝大家給予我的意見跟關心，也希望大家不要再吵架了⋯

更新
我平安到我哥女友家了，謝謝大家

得啦, 知你出Trip會同男老闆一間房啦

又想搵位屌女權

已封鎖會員 - 北見六花
人格有問題

呢個調轉左喎

戇鳩
到時比人姦
連登仔：勞資糾紛／臭雞／見訂一間房都去一定係雞／唔識保護自己抵死

係
on9到唔想回

睇內文 公司係有錢可以book多間，係個男上司話唔洗，仲擅自幫女事主答 雙人床無問題喎

女事主保障自己有咩問題？

其實正常兩男都應該兩房啦出咁多次差真係無試過兩人一房

其實老闆個仔會唔會有錢到出差地方有渡假屋
或者自己安排好地方住
佢心諗:幫你自己一個訂酒店房都要辭職

幾有guts做得好 唔該開埋名唱通街

3. Women can handle more volume

Having larger and more type I fibers allows women to handle more volume than men. That’s not the only reason. In my article on the muscular potential of women, you’ve seen how having more of the female sex hormone estrogen gives women an advantage over men. Estrogen is an anti-catabolic hormone that aids in muscle repair, reduces protein break-down during exercise and protects you against muscle damage. This allows women to train with a higher training volume without becoming overtrained.

冇啦啦介紹個咩背景都冇既新仔俾個大客識真係貪得意咩
book埋同一間房暗示緊咩都唔知就未免太天真
女事主阿哥一聽就知咩事 仲留係呢間公司一定冇運行

同性都叫尚可接受, 但最好一定係分房
但同女同事出trip, 作為男同事都唔會想同個女同事一間房
一陣有咩事好撚大獲同麻煩

各一間房，夜晚可以叫外賣好正常

啱丫其實

同意
我成日俾女權閪屈我仇女
我都覺依個case個男上司係仆街黎， 明顯有企圖

女事主真心醒目識搵方法解決

你出聲連登仔話你人格謀殺
唔出聲連登仔就話你死蠢抵死/勞資糾紛

間房訂俾你
佢自己去叫雞唔俾

其實問個上司一句先係咪已經解決咗成件事

佢bk錯嘅，咪再bk一間房囉
佢有心嘅，咪辭職／同佢講明要自己一間房囉

一粒聲唔出搞咁大壇嘢都on99
你睇佢篇文行文
根本成個被逼害妄想症咁

都唔好講性嘅野住 做撚完野放工夜晚都算私人時間啦 返到房又要對住個同事咩

最大嘅笑話: 幫公司慳錢

社會常識vs男女平等

篇文淨係講女人古時做嘅勞動
但無男女之間嘅數據比較
想搵篇scientific journal都無

垃圾總要搵個敵人嚟仇恨搵個弱勢既更加垃圾

你入世未深定點
你問，對方實話自己book錯架
然後下個星期應該借啲意即炒

所以話

五十肩

咪係，乜撚都佢地講晒
到奶野個陣又話條女根本想做雞搏上位，點知偷雞唔到蝕渣米

召喚五十肩

個腦一堆番號即時浮現

剩係訂俾條女 唔得既? 都未撚去

唔係咁多人爭位點會請你啊

大力啲果個大力啲

條女都要話辭職添啦
何況炒咪炒
唔通乖乖哋同佢同一間房咩
問清楚成件事有利無弊喎

上司沒有對她作出任何不軌動作
即係只係鋼鐵直男唔識女人心?
否則搞左啦

冇人當佢係強姦犯，只係當佢有不軌意圖

連登仔：
冇出事：咩都未做已經先行人格謀殺
出事 ： 臭雞 明知book一間房有蠱惑仲去

係咪傻撚左，有冇睇曬？個上司無問過女下屬意見就同房，人地問佢佢仲話女下屬講左Ok，咁都叫心邪？係咪食左屎講大話+意圖不明

可能比較想溝老闆兒子

好明顯條友無女

一定要出聲

樓主個仆街copy漏左最重要嗰段

出發前幾天，男主管請女會計幫忙訂房，但女會計一看覺得不對勁，偷偷將訂房明細傳給原PO，「主管只訂了一間雙人房，還說會讓妳睡床、他去睡沙發」。儘管女會計當下曾詢問，「公司又不是沒錢，幹嘛只訂一間？」但男主管回答「她（原PO）說可以」。

原PO一聽很錯愕，立刻駁斥「我才沒有，怎麼辦！」女會計則提醒，當天可以裝病或請假，或考慮一天內來回，務必小心。不過，男主管曾說過晚上要跟客戶應酬，不太可能一天來回，讓原PO相當為難。

上司未必係老細個仔

咁搵下份工都要時間
佢而家俾番個下台階對方，叫做俾少少時間自己搵下份工

問清楚？你估你仲係學校讀書咩
唔係每件事都可以問清楚
除非你準備反面

你鐘意話鄭少秋晚晚舉起沈殿霞都得

成日話女仔要有危機感
要識保護自己吖嘛
咁佢有concern有咩問題？

如果佢照一間房
到真係有事發生個陣
一定又一大堆人鬧佢
話佢同一間房預左

真係公你贏字我輸

照你咁講
唔畀佢屌就借啲意炒
根本問唔問就唔會有咩大分別
對嗰上司嚟講 唔屌即係已經反咗面
問咗起碼有可能係誤會

出差問句可唔可以自己一間房唔係好正常咩

楓可憐正到

依家只係上司下屬嘅關係, 同佢有親好frd 呀? 冇啦啦住同一間房?
冇人話一定係強姦, 但就咁聽都知有意圖啦
冇撚野呀你, 以後你條女同其他男仔同房都一定帽事啦

似係你先入為主喎。
有問題唔一定係指緊不軌企圖，可以係指緊同唔親密嘅人係私人空間嘅嗰種尷尬。好似有客係你屋企同你自己一個/同屋企人係屋企你啲衣著同行為都唔同啦。

慳錢有咩問題？

如果係女上司男下屬會有好多毒撚覺得正

不過其實無論同性定異性都應該起碼問左人介唔介意先訂房

連登仔永遠都不敗之地
去左：條女預撚左，蠢撚到西
未去：條女on9, 未去人格謀殺

不嬲連登仔就係咁
千錯萬錯都係條女錯

你都on撚9
鋼鐵直男
條賓周就硬到似鋼鐵

你親自試下就知兩種做法嘅分別係邊

無圖都傾到咁耐？

新？

Google ipx528 成版都係
你有冇搵架

又打strawman
根本唔理性別兩個單純係工作關係嘅異性就唔應該被迫訓同一間房
上面有D人講咩慳錢都cls 呢D錢就係一定要用嘅錢黎 公司要人出差就係要有budget負責好行程架啦 D錢就係咁用架啦 慳你老母同你有親咩

咁係咪應該要問下人地意見人地都話自己比無問題

一男一女出差, 就算分房, 佢都可以敲門強姦你

講明得一間房就直頭係性暗示, 去=預左

Pin this

係 仇女點都搵到原因

男上司帶男同事出差只訂一間房
咁樣就得？男女平等丫嘛

true

我入到黎.gif

掂下個女下屬就射算係強姦定非禮

咩係
一起沖涼，只要唔好掂到而我合埋眼沖都唔應該有事

點睇兩個一樣高
周璐璐重140kg 男既得69kg
男人舉重仲多過周璐璐24kg

哥哥我不想努力了

隔離屋喺你屋企門口放個捕獸器，你一日未踩落去佢都無錯？

最後女事主決定找信任的人借住一晚，哥哥得知事件後即拜託女友收留她一晚，更霸氣地說：「我可以養你，不要怕沒錢，馬上離職！」

妹控

安排在老闆兒子的團隊。入職一個月後更獲上司賞識，邀請她一起出差見大客，並聲稱會幫她安排好酒店住宿。

健力女打撚死你都得呀

慳錢冇問題，但問題係錢唔係咁慳。咁訂大床房平過雙床房，係咪又可以慳？

其實係架
自己唔心邪就咩事都無...但事主自己已經心邪, 以為人地會對佢點咁

有幾多個真健身
太部分女健身都係瘦身減肥
無力水可言

你依個data係trained既result
而唔係普偏untrained既data
trained men會比trained women大力係因為多數trained men既muscle tissue較trained women大

點解你唔拎自己同姚明比較高度？

你講咗咁耐都無data

我上面比左bench press untrained data你啦
同磅數女輸男20磅wor
訓左無睇?

呢套正到仆街

lm

冇得屌第日就炒鳩你啦受上司賞識得啖笑

最好有條鳩都假定埋係強姦犯添

今晚就J你

仲有你

ching係咪未溝過女

on lun 9ook一間房效率會好啲架?洗唔洗去埋同一個廁格啊?

咁你仲唔宣佈鄭少秋晚晚舉起沈殿霞？

這些機會

karen正

今日有著落啦

著定3條底褲，5條長褲瞓

佢無聲出了 講咁多又係柒咗

的確我地好多動作嘅力係來自地板
所以體重係對力有加成(F=ma)
但係唔係全部lo
男人身體正常黎講肌肉量會比女人多 就算男人輕過女人 男人出拳力度都一樣大過女人
"但如果同一體重，女人係大力過男人" <- 呢個point已經錯咗
另外, 男人正常身高比女人高 係格鬥角度黎講 膊頭比對方高 臂展比對方長係會有優勢
唔好同我講咩睇小女人 根本男人身體上構造就係比女人更適合戰爭
當然 呢啲只係客觀睇法 世界上一定有打得贏好多男人嘅女人

原本係
但上次睇左套
2個女上司揸干了我醉酒的我，即刻追返

利申：係BOX啲台灣電視台睇，無番號，女優係短髪成日見既(名唔記得)

米on9喇正常公司岀trip點會唔係一人一間房？
訂得一間重要係異性你話佢無邪念？
係咪一定要發生咗先可以屌？

on9又唔係用自己錢公司包既正常點都一人一間房無房米 upgrade 囉

你up乜7

上司圖呢？

條女唔反對 之後俾老細姦咗
又會話人me too 唔避忌吓 一定係想扑野上位上位唔成

仲要中出

米就係，根本班仇女撚係唔係都屌

其實點睇都係個上司想搞條女
點解連登仔仲有得拗

係呀 男女不嬲唔平等 男人不嬲就代表危險、咸濕、變態
唔係點會大部分非禮、強姦、孌童、家暴、叫雞都係男人居多痴漢多搞到日本要起埋女性車箱
唔gur呀 咪只好怪你d男人同伴作奸犯科
唔止女人覺得男人危險嫁 男人自己成日都話係男人點會唔明佢想點 要條女同d仔保持距離
根本男人係社會就係咁嘅形象

你早洩無撚用唔計啦

叔叔我想繼續努力！

你陽萎醫好未？

所以咪點都要分兩間房囉 有咩衝突？

唔洗理佢
可能佢有個妹
細個開始大家差唔多重但係隻揪未撚贏過

SSNI-879

專業

依d case事主醒目無事，大家咪可以全力屌柒個意圖施害者

乜野blame the victims
好多case 根本醒目少少就可以避免受害

依啲女先係真正可以做老婆嘅女

巴打都幾大方
借條女嚟同我出差同房 ok?

臭雞扮咩上菜比埋位你都唔識上

會唔會係個老闆自己叫茶
又唔好意思俾人知
所以淨係book一間房

女上司都要訂2間房喇

可能佢老細有地方落腳
間房係幫佢book

純粹覺得條女冇咗份工好可惜
吊下狗公幾好吖

重有套SSNI-674，係三上做主角

果然係全港最大仇女論壇

我老婆重過我但係強姦唔到我wo

正評係比你個番號

你都on9
男人天生心肺功能好d，肌肉多d
唔係嘅運動就唔撚洗分男女啦

自己廢就覺得多數男人都廢？
補補佢啦

明明老闆個仔，大大方方追佢會唔會更快出埋呢d 屎橋都唔知邊個老友教路

點先係醒目女？

正常唔會咁勇先斬後奏
計我話應該約好左住埋一齊 點知比人踢爆左個女既先改口

心邪乜？就算咩事都冇發生，都唔代表要俾男上司見到自己沖完涼個樣，咁洗完啲底衫褲又晾邊？

diu快到

日式一直是這樣的，疫情嚴重budget 有限大家配合下啦！

係會話勞資糾紛

明理紬真係最撚正 個樣似港女，唔似日本人，又唔係扮可愛果啲假 不離地

白滑靚腳+無波

佢地條女係咁既話 會唔會講得出口？

你估個個都好似你全家入面啲女人同你條女
個個都暗瘡大肥婆咩

ching唔好當全部男人好似你咁廢啦
唔夠女人大力

公又你字又你
連登logic
double standard

九成九又係鄉民拎啲av劇情開po玩膠，記者就真心心膠攞嚟報

依個世界唔係男就女㗎喇
你啲仇男臭閪成日離遠見到個男人就以為人哋想非禮自己

你依啲仇男毒閪真係可怕
男女同房就等於女人會畀人姦？
你係咪重扎緊腳嘅清朝人
上少啲連登多啲出門口喇

咪咁撚窮閪公幹出公數都自己洗衫啦

Cls仲要有無碼破解版

同一體重，女人係大力過男人
條友真係唔識嫁WO

佢會同你講 你出發前都知係一間房
你都無出聲 即係預左

如果男上司係大隻靚仔條女⋯個女仔會唔會老閪都去？

識人真係試過為咗慳錢BOOK同一間
然後真係乜事都冇返咗嚟

漏左帶美極

個上司都幾蠢 做足門面野訂兩間房
夜晚做完野敲門話出去飲杯野都有得食啦

佢真係勁正
J到出血

民工女友怕唔係不但帽事，仲有D扯扯地

成個系列都好正

真，突然醒起textbook上面D大隻女

仇男?好多留言都係巴打,佢哋仇自己?男下屬要求分房點解會比人屌到反皮?上面唔係話同性都要分就係話就算同性都要問意見.仲要屌埋將book 一間房既度縮公司. 會屌個男嗰啲咪就係話公司慳錢合理嗰啲,同仇男有咩關係.

慳錢仲出咩差 叫個客地飛過嚟簽阿嘛

我話你仇男啊，關其他人咩事

係呀，賓周都未拮入去

有套著護士服含爆舌埋好正

仆街好撚好j

又唔係一齊瞓, 同1間房啫, 小本生意, 1晚半晚冇所謂啦

1間房有咩問題
又唔係要個女同事扑嘢
1晚半晚瞓一瞓啫
仲有, 又唔係同床
1間房平啲吖嘛
咁都有問題?

出得差就住最高級最貴嘅酒店先得?
梗係慳得就慳架啦吓話?
又唔係要同床, 同1間房啫
咁都有得嘈嘅?你唔滿意咪直接同上司講囉
開post做乜鳩

女權狗公仆街死，出街俾車撞

3條友又冇問題?

你住都唔一定要屋啦 讓你間屋出嚟比人未？

鬼唔知對個員工最好一人一間房咩?
但係對個老闆點都係少啲洗費好架, 係咪先?
點解2個男就可以討論, 1男1女就唔得?
你介意咪出聲囉
如果佢有出聲, 而上司冇理, 正常篇嘢都會講到
但又唔覺, 我覺得佢係一哋book1間房就即刻不滿

吓, 其實唔一定要分, 共用咪共用
細公司共用1個廁所唔得?

有男朋友又係尷尬嘅
但冇就冇所謂啦

出張先相部屋

啱啊, 咁門口都唔好出啦
係咪要出門真係比車撞到殘廢/花盤揼中先嚟小心?
如果真係有異樣先走都未遲啦
正正經經同房啫

兩間房是常識吧

之前出一定係兩間 你點知人地會唔會帶人返黎下半場

有錢咪好囉, 喺你份人工扣添啊再嘈
如果大家好熟, 冇所謂啦

真, 又唔洗你扑嘢
慳返間房錢, 加落人工度
益你好過益間酒店啦吓話
啲人識唔識計數架

使唔使內射中出埋先叫有問題呀? 死毒撚

瞓一晚半晚
專登book多間房
你唔覺得好唔抵架咩?

你係咪對男人有咩偏見

係咪對男人有偏見

book1間房就唔識做人?
包埋幾間房比你帶埋啲親戚朋友去出trip好唔好?

你都識講大部分啦, 係咪全部?
係咪開親公司都要好似google咁大間?

有事機會低好多
去旅行慳錢，兩女一男一間房都唔係無試過
雖然出黎做野基本上唔會

同性又得? 異性就唔得?
而加都係話1間房啫, 又唔係1張床
你哋做咩啫
咁我又問你哋做過老闆未喇

賓館咪仲cheap
同1筆錢一齊住間好啲都唔得?
係咪有病?

你估去旅行?
業務需要啫
資源係咁緊絀架喇
經濟低迷又要人唔炒你
平時又唔肯幫公司慳錢
你哋都幾爽架喎

細蚊仔唔識待人接物？

差極都唔會想同你一間房,仲要係異性
你係咪有病?

自己出錢又嘈
book間好啲嘅酒店, 同1間房又唔鍾意
而加係咪搵枝槍指住你個頭要你一定要同房?
你咁叻咪自己出錢book多間囉

有男朋友又有所謂，無又無所謂？點解？

你d論點十足尋日條友
換個acct又出黎9up過呀老闆?

同事唔係男就女架啦
唔通見個客係異性又唔好做呢單生意?
你估而加去玩咩?
出trip做嘢咋
好多做audit都同同事同1間房做嘢啦
下下都通宵做到半夜, 攰都直接一齊瞓架啦
同間啫又唔係要你扑嘢

而加有冇話唔比個女下屬自己book房?

如果佢唔出聲出事又俾人話佢自願

真, 成班青頭連登仔見到女同事都扯晒旗啦
如果幻想到同1間房, 佢哋淨係諗到強姦

做audit最多都係同過同性同房
會係一間做野唔代表連沖涼同訓都係一間房
乜撚野做通宵攰就直接一齊訓
攰到行返隔離房既力都無?
你自己係咁就唔好講到件事好正常咁先得

比人姦左就一世都比人姦過，唔係話拉到條友就當無比人姦過，呢啲嘢無得返轉頭，咁點樣等人做左先？

咁咪係囉, 你去旅行去玩都識慳錢啦
何況出嚟做生意搵食, 有得慳梗係慳啦
同1間房啫, 講到個上司要強姦個下屬咁

一定要2間房先叫識待人接物?咩standard?

咁可能你同你上司關係唔好啫
其實私底下咪又係朋友, 有乜所謂

呢d post 都有傻閪

因為純粹要顧另1半感受啫, 你問我我就覺得冇所謂
始終都唔想另1半介意, 冇謂嘈交啫
但係你自己1個咪求其囉, 又唔係叫你扑嘢
同1間房有咩咁大不了

大家都係講事實啫
公司要慳錢有咩問題
又唔係迫你同房
叫你自己book又話唔會自己出錢
咁你想點呢

而家個問題咪就係個男人上司話佢搞掂住宿，係個會計出發前比張單事主佢先知同一間房。完全無問過事主意願。係啦，出trip實係要自己搞掂住宿啦。一直屌緊個男上司安排不當，唔知點解會扯到到男女平等，公司慳錢會加去人工到(咩邏輯)?

睇佢打啲嘢真係浪費時間

公司要慳錢 就唔洗你出啦 佢叫你出去做嘢仲要幫佢諗埋點慳錢 諗下點做好份內工仲好啦

唔一定淨係得同性
同埋睇下你同啲同事關係點啦
如果好好, 一齊同1間房瞓真係冇咩所謂

得一格廁就收皮啦

你更係無所謂啦
你有無問過你女同事有無所謂?
定你用你Title壓落去? 唔訓一間就寫衰你appraisal咁?

可能男上司自己另外有地方住呢

慳錢係慳係應該要慳既地方,照你咁講,瞓街都得,酒店錢都慳返

請你嚟返工, 洗唔洗問你今日返工舒唔舒服幫你揼埋骨咁?
咁係咪未出發前就通知咗? 咁有冇通知吖?
因為個上司都覺得冇咩所謂, 啫係你唔會下下好小事都問你同事架嘛
你係老闆, 而且又決定到話到事, 又唔係啲咩大事, 問乜鬼啫
慳咗啲錢會唔會比你袋? 呢個就好睇個上司/公司架啫
但你諗下, 無論益個員工定益間公司, 都好過益間酒店啦
你咁識幫公司慳錢, 上司一定重用你

你咪用緊你既思維套落其他人到，你係覺得無問題呀，但連你另一半都覺得有問題，事主都覺有問題，事主屋企人都覺得有問題，呢個咪問題囉。
如果個上司真係book一間房，佢應該先問事主，而家係問都無問佢話搞掂，出發前事主先發現。

老闆快d出去望實你班員工啦
唔係佢地又偷懶架啦
再係咁你慳埋慳埋都唔夠呀

所以咪冇叫你諗, 都唔覺得係啲咩問題咪冇好早好早前down聲囉
公司又慳到錢, 你又可以專心諗點做好份內事喇
而加有咩問題呢咁?

真係做過男女共用廁格嘅公司, 有咩問題

呢啲睇人架啫
但唔一定係唔分房就有問題囉
你覺得介意, 你咪同上司講囉
事實係呢個世界總會有人介意同唔介意
點解一定係上司有問題

係啦 搞到人辭職走人 啲嘢你幫佢做埋啦

當係真事
如果係大公司，一男一女出差book一間房無可能過到compliance
如果係細公司，走吧搵過第二間

咁所以而加係慳得嚟, 2個都有得住酒店囉
定你想我住酒店, 你住賓館?
有得你住酒店, 仲要我分埋房比你?
公司有錢夠唔係攞嚟咁嘥啦

屌, 宜家個post既事主咪就係介意囉
咁你討論乜9姐? 又要扮caring

剩係諗點壓榨員工，你做上司或者老細都十成十當自己大爺做埋啲閪嘢，算鳩數啦你

其實我覺得個上司都要講聲
但淨係同1間房呢件事我唔覺得有問題

放心, 長期監察住

你請我返黎我就要同你同房？你請奴隸呀？合約包埋呀？你出人工我咪做野囉，但唔係同房.工人姐姐都要有間房啦。
以你邏輯，公司使咩分男女廁，一個廁所公用最慳錢最慳地方啦。人工fat fat

咁都有番號

你做唔掂, 梗有人做得掂
你咪唔好做囉, 你驚我請唔到人?

條友真係唔識 之前公司有人講兩句過火嘢 公司即出公告叫人唔好亂講嘢辦工室性騷擾等等 一男一女一間房 根本無可能

事主介意咁有乜好講
討論緊件事本身有冇問題吖嘛

你睇佢話廁所得一格
咩auditor做通宵訓埋一間房就知佢蚊型公司啦

壓榨員工?
比酒店你住都叫壓榨員工?
咁我自己住酒店, BOOK多間賓館比你囉
到時你咪又係嘈呢樣嗰樣
而加連我自己都同你同1個享受/空間
你做員工同老闆住嘅地方一樣
我點樣壓榨你?

你覺唔覺有無問題無人想知，一直咪屌緊個男上司無問過事主，唔知做咩扯去公司慳錢到

廁所長期用, 會唔方便
你住酒店房, 1晚半晚啫, 又貴喎
而加同1間房有咩問題先?
仲有個上司有話你唔可以自己出去book多間房?
而加老闆我又係住酒店, 你都有得住, 仲講到咁慘?

其實早通知定遲通知都有通知啦
至少都係去前
到時去到book都得啦
又唔係啲咩旺季
根本個上司都冇諗過原來呢個竟然係問題
所以佢先冇早通知啫
呢啲咁小嘅事都要開post討論
咁嘅員工都請唔過啦

其實我講事實姐 社會不嬲針9男人
而呢個原因都係男人帶嚟
我又無話全部男人都係仆街 係社會比佢地形象係咁
好簡單 網上交友騙案嘅廣告 咁多年做壞人都係男 被呃嘅都係女

廁所會唔方便，同房又唔會？公幹公司提供合適住宿好合理呀，如果事主可以book房claim返錢無人會覺得有問題。

同女同事同房有咩問題?
你同你啲同事關係好差?

又唔係啲咩旺季<---咁房價應該好平, 點解唔分兩間?
慳個雞粹既公司, 咁既工都打唔過啦

父權社會一樣影響男人

得啦, 你間蚊型公司更係無問題啦

真, 一嚟就當正上司有問題
淨係識怪人遲通知
你唔識問架咩
一間房咪一間房囉
咁都唔得, 都唔知咩人嚟

住宿提供就基本㗎啦，講話享受就應該係你呢啲人先講得出，個腦剩係用錢去衡量其他嘢

咁成件事咪解決咗囉
book錯咪book返, 就算上司話係得1間房
你鍾意咪自己隔離book多間囉
唔通上司唔比?

都係唔好同佢癲啦
佢擺明係出黎推post架啦

可能嗰間係單人房，想叫條女自己顧自己呢

你自己唔識問啫
自己唔問之後又嫌呢樣嗰樣安排有問題

大佬打份工都要幫公司諗慳錢
做慣奴隸定點

就算係咁都唔代表個上司就係衰人架嘛
佢遲通知, 你唔識問架?
點解乜都係個上司錯晒?

上司係gay就冇問題

早死遲死都係死係咪一樣？而且一直講緊唔合理。你太遲通知咪唔合理囉。再者其實佢上司係從來無通知過。
上司無諗過呢個已經係問題啦。又返番去你覺得。你覺得點其實無關重要，你覺得係小事，人哋覺得唔係嘛。
你覺得唔需要開post討論，但事實係你推緊post

都話公司要慳錢, 你又出去book完再claim錢, 你唔好去book總統套房? 同房瞓一晚點唔方便法? 1晚半晚遷就下都唔得? 如果你覺得沖涼嗰啲唔方便? 咁咪你沖嗰陣我出一出房囉, 好易解決啫

假設佢仲有房可以到時book啫, 補救方法, 因為遲咗通知, 加員工又冇問

執左間公司咪最慳囉

蚊型有蚊型好啊
冇咁多是非同隔閡

男人被誤會好正常
唔識避嫌抵比人話
同埋你有無追po架 個上司呃個會計話女同事都同意一間房
明哂啦 咁都有得兜

That’s why要反父權

學嗰位唔知乜巴打話齋
唔通你覺得總統套房先瞓得著, 我又要去book比你?
住宿係基本啊, 所以你而加咪有酒店住囉, 有咩問題?

你嗰啲就叫討論, 我嗰啲就叫推post?
我都講咗, 咁的確係唔應該咁遲通知
我只係解釋返其中1啲我覺得嘅可能性點解個上司會咁做啫

慳錢係因為想賺錢, 而加你又話執咗佢
咁你想點

有冇諗過九成人都覺有問題
其實已經係一個問題

真係咁慳派一個人出trip 味得囉

咁個上司真係有問題喎屌

講到尾都係佢自己處理得唔好啫
以我所知好多細公司都有機會男老闆女下屬出trip係同房架啦

佢無諗過到時真係出事 告到間公司破產 咁以後真係唔洗book房了

如果事主話要總統套房先訓得著，你上黎開post我肯定呢到屌到事主面目全非，你極謬化人哋論點無意義。一直講緊合理呀，你都話你另一半都覺得男女同房有問題啦

你點計到9成? 你認為係, 就9成?
呢個世界實有人認同同反對架啦
所以幾時都話溝通先係最重要
一定要等人通知? 你唔識問?

第一，女人都可以強姦男人
第二，假設女人冇男人咁好打本身就係歧視同偏見
點解要性別定型人地

我冇話我另1半覺得有問題
我只係避免佢覺得有問題(費事煩啫)
但如果冇另1半, 點會因為呢個原因要公司白比多1間房錢
而老闆我又享受唔到

咪講左上司係無通知，而且上面咪有巴打講個上司係呃個會計話事主同意同房囉。成日你覺得。個上司實係為公司慳錢啦。
我無話你唔係討論，你討論咪推堅post囉

幾間大社都有出相似系列

執左去囉

估唔到依類問題黎到2020年竟然可以嘈到18版究竟世界係唔係太反智

BTW見識小，原來咁多公司出trip同性可以分房以前幾間舊公司出trip都要兩個男人一間房仲要支那好多酒店都係透明廁所，真心DKLM

你死我都未執

無另一半都可以有朋友，有父母，有屋企人，而且事主本身都可以覺得有問題。 其實就算公司角度諗，分房都有好處。一陣有咩爭拗，咪又影響公司。

管理層以下從來未聽過同性可以分房

我反而相反，原來有人認為男女同房無問題，可能我太守舊。

最緊要係事主諗法啫
咁佢提出覺得有問題咪睇吓公司出唔出到錢book多間囉，但你唔講，公司點會無啦啦book多間

巴打誤會左我意思，我正正係想講原來咁多人覺得冇問題

我覺得底線係要雙方都同意，但講真一間公司係任何角度都唔應該比依件事發生，會帶黎好多問題

世上冇免費午餐
俗語話：升職升得快，一定有古怪
除非佢真係好做得野啦（頭盔

吓, 我唔敢話全部,以我所知既廿幾間公司,無一間會係當事人唔知情下book 一間房比男女同事.我以前女上司book 間家庭房,有主人套房同細房,都會問我介唔介意話方便開會,我見其實都有間細房咪同意囉.明明應該係負青住宿既人搞清楚對方意願,又會變返事主責任?

笑死

「但你諗下, 無論益個員工定益間公司, 都好過益間酒店啦
你咁識幫公司慳錢, 上司一定重用你」

瞓撚醒未呀

班撚樣即刻駁嘴咋嘛，講真呢啲野好正路，莫講話異性，同性除非你budget少加上個下屬同意，唔係一定會會book兩間房，班P牌仔純粹想製造紛爭

條友痴撚線系列
我估如果掉轉佢條女遇到同一個情況，佢應該屌到佢條女反皮

情況似十足果堆小粉紅，唔關自己事就叫人唔好為國家添亂，涉及到自己利益就戰狼上身，年中都見唔少依D斯文敗類

我都試過同女上司出差，佢book咗一間房雙人床，嗰晚佢嬲我扑嘢，扑撚咗3鑊好攰

呢個系列睇得多好悶

咁你咪自打嘴巴囉上兩個po又話男女分房係常識精神分裂呀

係常識，可惜好多人冇常識

呢啲人情細故野，同你講果種安排有出入

正如你大個仔都唔會同你老母一齊訓同一張床
呢啲野根本唔需要問

咁我覺得點都唔會遲到去就通知嘅
應該會起碼早一兩個星期, 算唔算早吖?
有時啲trip好趕, 冇得話一早準備到

唔會唔代表係有問題
而加講緊公司慳錢嘛

咁不如訓青旅床位啦
on99

而家咪就係事主去到去之前先由會計張單先知係一間房，上司係重來無通知過事主。所以咪屌個上司安排不當。我都唔知你拗咩？

點解下下都要咁極端?
你不如話總統套房?
有酒店房住, 咪幾好

樓豬你搞到幾個月嘅舊種都有6000幾粒seed

av果啲好似係個女先係上司

你講要慳錢呀嘛
咁不如book單人房一張床
同男上司攬住訓

咁瞓覺要張床啫
而加1人1張都對佢唔夠好?

當Staycation ...

係，你自己試下同異性同事咁做

真心，就算你兩個好熟玩得好埋都好，正正經經唔撚會訂一間房啦大佬。

正皮，公司錢你慳乜撚嘢要一間？執柒咗佢啦

講得好好

好多男男搞左你唔知

痴撚線臭閪
抵d鬼佬當你地唔係人咁屌

咪撚就係
如果book唔到兩間
個男上司應該酒店大堂

講得好岩
自己條女就話要同其他男人保持距離，單對單食飯就係=臭雞出軌
男女同事訓同一間房又變冇問題
彈出彈入戇鳩到

你駁唔駁到佢先辱罵人咁低質證明佢講中晒咋

好柒啊你ff人比鬼佬屌 姐係自己都貶低自己低lv過鬼佬
咁無自信都有ge

諗係咁諗啫
講，總之說服到一間房咪ok

有無人哋唔想同你一間房

唔知啦，炒咗你吖嗱

你咪叫你條女晚晚同男上司同房訓囉
一定冇事架

桃乃木果套我覺得再正D